同居情侶分手

兩個人夾租，租約未完又冇其他地方可以住
可以點呢

訓廳

復合

其實廳同床各有一張床
但老老豆豆間屋200幾呎
日日見住感覺好唔舒服

有冇人有類似經驗？

執番佢幾獲 叫佢喊住求你唔好走

有, 維持左半年
大家最後搞到好似仇人咁

快d搵地方搬啦

sp

日日響廳播咸片，搞到兩個都扯行晒忍唔住復合互插

點解會變仇人？因為乜都搵嚟嘈？

當時其實一分手就協議左佢搬
但佢又hea住咁搵地方, 又嫌貴之類
拖左成大半年...期間我成日催佢
我就覺得佢搵我笨
佢可能又覺得我無情
總之果一刻對方做乜都變得篤眼篤鼻....

做唔成情侶咪做sp囉

絲打你係咪會打OVERWATCH架?
想加你TG但你轉左.... :(